一唔用芝麻來電d 廣告電話多到

真係好痴線